其實一份工請人係唔係多少都有伏

上手點解要走
離不開兩點
一係做得唔開心
一係人工低

咁你仲繼續揾工做咩，失業係最好的

係代表呢份工可以幫到你提升水準

等你有能力挑戰下一份更好既工

唔走邊有得加人工

走果個人有份更好既 唔得咩？退休，升左職，移民，進修，諗野可以闊少少

間公司開個位出黎比機會你學野

呢個位真係學到嘢 上手多50%人工轉工走人
又可能有高層退休 內部逐個升之後 請返個junior
或者開新headcount

樓豬係咪以為所有公司所有位都係石頭爆出嚟，唔會開新headcount

公司擴充 / 接多左job 要請多d 人唔得咩

上班話題師

屌你

你岩
就係等你留言增加我思維

開新位大把

我上一返工就係new headcount
一做就五年

增加成點，有冇啟發